ios load圖好似好慢

清左cache都係咁
load十年都load唔到

一定係用家問題

55

66 77 88 99

Yes